樓下成晚喺度扑野

啲地鐵工人琴晚維修海怡半島站扑咗一晚